頭先同個DC佬吹水 我差啲喊

是咁的，
三點半個陣我陪完女朋友就去搭的士走啦
前面就咁啱有單疑似撞車事故
我:
司機

我:前面有單撞車喎 知唔知咩料

司機:事不關己 無需多理啦

我:咁小心路面情況都要既

司機:唉依家香港個情況仲大獲啦
日日啲後生都出黎搞

我:唔係掛咁大獲?

司機:我呢排都做少左好撚多生意呀
平時已經1500蚊喇 依家少左幾百喇

我: 咁你點睇班後生先

司機:唉 班後生既夠膽冒呢個風險出黎爭取每個香港人要既野 我做少幾百又有咩所謂吖細佬

我:咁阻到你做生意我又真係幾唔好意思既
香港搞成咁大家都唔想 聚焦返落林鄭到囉

司機: 啲後生出黎係為左成個香港架嘛，係由心入面想個屋企好先咁樣，咁你話啲後生有咩做錯

我: 咁香港政府係應該服務香港人，而唔係大陸人吖嘛，政府就係由人民認同先走出黎，冇左，咁要係改善，而唔係話提出錯誤既人唔啱囉

司機:屌你又睇得幾唔錯喎，林鄭應該要重用呢班後生先係啦，拉撚晒佢地坐監咪仲衰，要做好香港就係應該要聽呢班人意見，今時今日仲敢出黎爭取既真係好難得，你都加油啦！

我:
想錫啖你呀 司機

比完錢我就落左車喇
個兩行眼淚真係流得啱，我真係感動左
勇武既，你地冇做錯，我地永遠都唔割蓆
和理非，你地要堅持，堅守陣線，唔割蓆

總之，核彈都唔割
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

自推十次

飛機.gif

飛機文共賞。
恭喜樓主，俾完錢返到屋企後有無興奮到打飛機？

可惜 呢個唔係政府做唔做得好既問題
成班官一早已經比人買通哂 作為強行形態統一 打壓自由既工具
共產黨就係咁撚惡咁唔理性
Btw 盡頂啦

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

我上次搭的,
個司機50~60歲左右,

見到佢打開連登,
我不禁叫左句: 巴打你好

係深夜開 有冇阻到你口中既正常討論
我有女朋友 唔使好似你咁樣開post打飛機J黃大仙中心既女

蓮燈仔

去撚齊!次次都會參與!

你快過呂巴打

望下你嘅左手，佢就係你嘅女朋友。
恭喜樓主成功射精，Yeah。